---
title: >-
    شمارهٔ ۲۶۸
---
# شمارهٔ ۲۶۸

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>به هرگلشن که شور از شیون مستانه اندازم</p></div>
<div class="m2"><p>لباس غنچه را، چاک از دل دیوانه اندازم</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>سمندر مشربم، افسردگی شوقم نمی داند</p></div>
<div class="m2"><p>به هر داغی که سوزم، طرح آتشخانه اندازم</p></div></div>